[DSE]有冇人可以留telegram比我問數？

如題，好多唔識
感激

唔可以

16 dse maths 5* retake想上5**
想做多d題目交流下

留telegram

巴打你真係唔驚有人留telegram然後特登教錯你，等你DSE玩完？

唔驚

eden1117

我唔夠膽po 等間比你條傻鳩起底

加唔到

你咪撚扮野

tempid1001

pornhub